大家會點排八大中文？

我先

Cu>hku>lingu>bu>edu>CityU

ou呢

八大呀

含大呢？

含大都無

CU>BU>HKU>LINGU>POLY>CITY=EDU

Edu邊有咁後呀你on9架睇完teaching staff list再同我講

是但啦>BU

食屎科有咩好比

Bu竟然勁過HKU

咁chem一定係poly hd最勁

咁都要睇吓邊間廁所好啲

去asso post 咪知點排

poly呢？

點解？

你老母就係屎

得Chem勁 唐仔讀緊

Cu>>>HKU>其他

恒大＞其他

你睇下人地BU 幾重視煲東瓜
想唔勁都難

吾城第一

Ust > all
利申：ust 冇中文

中文系d女好正

唔係CU唔好入

發現EDU仔

啲仔仲正

丫丫？

lingu > Bu?

樓主中大中文系?想問下多數中文系d女有咩興趣?另外,你講到d仔甘正,d仔係咪食曬中文系囡囡?定係多gay佬?

NTU>>>>>香港所有U

唔係 我bu 中文 btw 係咁 唔係‘甘’ 其實好多中文系嘅女仔 俾哂商科仔食 但講到最尾都係睇樣

又係你呀 師兄

能仁>是旦

不了

唔係 係我

ok,點解你叫中大大隻仔,同埋有個po叫中大毒撚求飯腳

因為我個friend讀中大 然後我係大隻仔 有陣時佢會用 所以combine

好出奇咩，聽中學呀sir講，AL時代CU中文第一，LU中文排第二嫁
而家就唔知啦

我都係咁樣聽返嚟 中學老師係咁講

咁我呢

點解要share ac?

其實中文都唔知有咩好學 可能古人寫詩個陣都冇你諗得咁多

因為懶 唔想開

有時有啲嘢係解得通 唔係過分解讀 而且中文唔係淨係學呢啲

大學諗住hea 讀左幾科中文 可能我真係冇興趣 個陣讀傾城之戀 個professor 係到分析本書

諗多咗
村姑就多

村姑幾好wo,又pure,好過周街d臭G

咁有d course真係專讀某個作家
而成個sem十幾個lecture就係講個作家寫既某幾本書

你見啲人拜乜U多咪知。話BU>HKU得啖笑。如果hku ba 同bu 中文同時派offer，班友咪又係口話校名唔重要，用dse分打飛機on9,身體就狗衝hku

cu cs

原來含大真係有中文系

可以嘅 不過你有女朋友

pure但係唔識做人

例如呢? 等我好好調教下

吾城中文真係不了利申 伏已中

認真覆

Cu>lingu>hku>bu>edu>city

Cu同bu重古典 bu重創作 edu師資唔弱 有陳滅 王良和 Hku全面 lingu擺咁前係因為當代文學好撚勁 當然單計一科

City中文真係

問過hku未

準備入

ching，陳滅講創作係唔錯
但係佢完全唔識教書

巴打冇報其他？

小班教學

所以6901屌打poly三寶？笑咗
要分果科邊間u勁啲唔應該睇校名，你個case啲人揀hku都唔係因為佢哋覺得hku 中文勁唔勁，而係純粹睇校名咋嘛

Asso嘅話city中文收好高㗎喎 做咩唔揀lingu/bu

點解會有poly個名係度，poly都冇純中文系。

有報 冇其他消息

面試衰
City唔洗面試

讀現代文學都夠玩死你

講師資，嶺南中文系真係唔差。department head 許子東輕鬆叫到台灣詩人楊牧嚟講講座。現代文學真係靠佢打響個名。
以前上堂時，聽教授講hku professor 級嘅老師走哂。

CU>hku～bu>lingu>poly>city

第一中大
第二嶺大
個個都拎校名打飛機 得你一個肯睇下中文系入面staff d星級陣容
其實中大嶺大各有千秋
中大訓詁學呢d古代文學最強
而嶺大現代文學屌打其他八大

bu中文同hku ba 係咪文科你拎science同三寶比較

你噉戇居拎唔同系比較我就真係笑咗，同系啲人generally係比校名是常識吧？

應該咁樣講，就算BU中文系好過HKU，啲人都會因為HKU個名而入HKU而非BU。我覺得拜乜U同邊間中文好啲兩樣嘢唔係必然關係。